哈利波特香港版

.
,,
,,
..
..
,,
..
,,.
..
,,
...
,,,,
....
,
,,,.
.,
.,,.

去去武器走

疾疾護法現身

麻瓜，仲想走？

預言家日報訪問麻瓜

Lumus Solem
使魔杖發出太陽一般的強光。

Immobulus
使被施咒的全部目標定住不動。

Brackium Emendo
哈洛特試圖修復哈利骨折的胳膊時所用的咒語。

Aguamenti
召喚水源的咒語。

Repello muggletum，Muffliato
防止麻瓜靠近的咒語。

Dissendium
使物體左右分離的咒語。

睇到好尷尬...

..

...

有無立法個段？

唔好侮辱哈利波特

ching以為自己好funny?